有冇巴打睇緊區區有鬼故

好撚驚

其實佢個故事係幾恐怖 不過音效同鏡頭搞到膠膠地